Игра в которой принимают участие три игрока. Игроки должны угадать заданное рандомом число.
Каждый из участников называет число. Если ответ, хотя бы одного, совпадёт с загаданным
числом, игра заканчивается. Иначе, число задаётся снова и игра продолжается.